大帥哥24

雞

Ok

處男？

收皮啦達哥

留個種再講啦

型達哥

他怎麼吸引你 #172677
建議大家block咗佢先

丸丸角色都唔連戲

抄晒我啲對白

臭雞
達哥咁撚樣衰學玩啲咁既野
嘔撚死人咩

回魂夜

達哥幾時收皮

達哥好似靚左

達哥咩CUP..

貝貝

Why

D

達哥都唔撚夠氣講一胡咀對白

不了達哥

大字劇透撚

艾妞好慘呀

係咪想整醉埋羅義

重以為會咀啖先

艾妞

死劇透撚

冇左天嬌你班友又讚達哥

劇透好賤

兩邊都搞野

羅義會死

So strong

未發育

扑野實際d 啦

blocked

字幕都睇唔切

又要跟大帥哥玩快
又咬字唔清楚

艾妞千杯不醉，係咪要去救大帥哥

要天q唔要達哥呀！！！

艾妞變左三姨太

扯左

達哥好多懶音

唔知ng咗幾多次呢

羅義 艾妞

想屌達哥..

新劇唔方好睇

艾妞啲戲好好

艾妞...睇到想喊

唔好喊啦

幼齒，正

想屌

件衫似軍旗

聽日大帥哥同羅義就走

大家都要青頭上路

抄對白但又唔傳神

又多個劇透

丸攞自己同天嬌比

艾紐紅到食物敏感咁

今集完左有得睇ng
信唔信

對lin肯定好黑

楊秀惠做依套真係進步咗好多

好sad

王晶出品

垃圾Tamama

最有情有義嘅艾妞到最後竟然一個名份都冇

楊秀惠前幾集咬字仲好過佢

劇透撚bolck唔晒

最愛大帥哥嗰個最遲過門

有喜愛夜浦D 人馬

好男人

呢個真 收皮啦達哥

達哥講D對白

羅義

艾妞好樣衰

好女人 vs好男人

好sad呀

離別Q 啦

幾好戲

艾妞個樣

屌又唱歌

艾妞最劇最好嘅女人

艾妞好女人

又唱歌 唔好啦掛

羅義中意你㗎艾妞

佢唱親都好撚慘

貝貝呢套

就係講唔到先比到戲

似要死

好淒美

自帶BGM

咁都無

Giroro係咪立緊FLAG

醉後Q

係囉

艾妞對絲襪幾耐冇洗

楊秀惠演技大爆發

睇住2個男人要死
楊秀惠又笑又喊個樣，真係好心痛

羅義支flag直到

仲等緊佢死喎
好鳩難頂

立flag歌，回憶殺

可唔可以唔好咁對我哋

羅義好兄弟

Giroro

殺姑奶 殺姑奶

睇嚟死硬

收皮啦

點啊 話人V仔獸冇人理你 依加要話人樣衰

艾鈕真係好令人心痛
雖然佢真係好蠢

flag

羅義 艾妞 我愛呢對cp

情與義值千金

好戲左好多

幾中意徐榮

會唔會情不自禁kiss

艾鈕真係靈魂系歌手

等睇仆街馬炭錯手殺埋羅義

艾妞嫂

貝貝第一

瘋狂立flag

首歌好sad

有緣無分

出晒回憶 唔洗睇落去都知咩事

屌你老母
劇透撚搞到我依家睇住羅義都好想喊

本身以為一切順利

屌 你地唔好死呀

回憶立flag

咩意思？

羅義艾妞

咁人地講事實

屌你第一次喺車唱毛毛雨咁好笑，但今次唱點解可以咁sad

以後徐榮做戲唔再叫佢馬強 改叫羅義

我本身支持艾妞嫂同大帥哥
但羅義真係好兄弟好男人
我要倒戈啦

心痛

達哥唔係諗住除衫就有人睇啊
咁撚樣衰, 收返埋啦

錫返啖先啦

雙重毛毛雨
可唔可以唔好咁對我

屌唔撚係褂

大帥哥樣樣都好，就係衰在無乜點認真好好對艾妞 明明艾妞最愛佢，最無機心

想搞大沅婉個肚

睇到喊咗

希望唔好死

咁都叫樣衰

咁算唔算勾義嫂

無人想知呀
仲要支那01

艾妞仲係處

兩個既感情好投入
明明相愛，始終不愛

睇個勢似真係劫到 然後就話佢殺佢老豆
之後播片尾曲

鬼新娘咁

成隻女鬼咁

仲未講殺佢老豆

佢地兩個都咁好 好想佢地有好結果

咪理啦

叫雲佬

屌你老母 達哥 我想嘔啊

好野

係唔同艾妞拜堂

不了

可唔可以唔好打開塊布

艾妞乜都無

嚇死我

大野智b好波

明明相愛，始終不愛

達哥同大帥哥

鬼新娘

貝貝好冧

block鳩佢啦，真係好煩呀

好兄弟加好老婆

繡球咁難搵都比你係監獄搵到

仆街男人咁都唔樣衰
男人樣, 男人身無波
除左塊閪仲有邊忽似女人

邊個劇透或者quote劇透撚嘅祝你哋同馬炭一樣死無全屍

quote劇透撚果D人其實仲戇鳩過劇透撚本身

放開個男人呀貝貝！！

起歌

好Sweet

跟過兩個大帥 應該唔係

我個心好痛

老公

啪啪啪

打車輪

睇到眼濕濕

達哥賢妻mode其實唔差

覺得呢幾集d人d戲進步左 除左達哥同馬炭 大帥哥就一直都咁好戲

幾時講佢殺左岳父？

達哥啲戲……真係一言難盡

根本大帥哥知道羅義鍾意艾嫂
佢唔會掂艾嫂架

好撚姣

唔制呀

播蜜運

達哥把口好臭

突然咁撚溫柔

諗起達哥

嘴達哥

頭先丸丸好似掂大帥哥條撚咁

生個狄仔

keep到結局得唔得

張偉健拍呢套劇都幾正
係咁咀班女

攞結婚嚟做計

沅婉為狄奇備車逃走，馬炭現身說出狄奇是她殺父仇人，令沅婉晴天霹靂！

骨都痺曬。。。

真係好似達哥

扑濕佢

艾妞羅義感動過呢part好多

仆街Tamama

頂羅義立哂flat

幾時輪到艾妞拜堂

咪POST劇透啦屌

捉去亞平寧填海

逹哥

真心 呢套劇洪仔啲戲好左

細雞收皮啦

達哥谷眼淚係咪有困難 好似唔識流眼淚咁

馬炭驚到震

相比沅碗d戲屎到

Agree 有果種又奸又忠嘅感覺

佢錫果陣又無一刻係諗同緊達哥錫

d戲真係好屎

我屌你老母 祝你全家撞車死

點解大帥哥唔爆相爆片
比細龜啲相蒙大同睇

仆街死全家縮頭烏龜

收皮啦細龜 唔係大帥哥放走你 你仲會生存到

差馬蹄露未咀

又手諭

但角色都係嗰飯
都係咁乞人憎

quote劇透撚更加克人憎
好彩新制睇唔到

李細龜做得好奸

隻龜好煩

識字？

洪狗讀對白

你識字咩

好似係第一次做奸角？
做奸角好似仲好啲

屌 有冇500蚊收

隻龜又搞屎棍

馬炭識字架咩?

岩

唔好再講佢舊鞋

有女咀無所謂啦

佢唔係文盲嚟㗎咩

佢識字咩

做呢啲角色唔黑人憎先俾人屌

做乜咁多on9仔劇透

洪狗d戲好屎

我覺得佢講對白嘅咬字好似有 D 問題

李細龜去死啦個打靶
成套戲最憎就係佢

爆小蘇出嚟啦

好想睇到馬炭比人督穿佢係日本仔同佢先係達哥殺父仇人
好想睇佢收皮

成套戲五官最靚係蔡詩貝

無撚晒d毒氣彈都無事 隻龜係私生子？

佢心諗 寫乜鳩

有無咀過艾妞

放生余李係最錯既事

細龜遲早比馬炭殺

我估革命黨出手

啲戲最屎

馬炭收頭專家

上次被人炸左堆毒氣彈都無左件事

我真係喊左出黎
一個有情既女人
一個有義既男人

最樣衰

d對白
妨似小學生比老師叫讀書咁讀

希望劇透一世冇女 有女都戴帽

當初狄奇太心軟

好緊張

機場特警 滿足大家

羅義青頭仔

好似啲小學雞咁 越叫唔好咁做就越要做咁

三個軍閥最憎佢
跟住就麥先根

有冇數馬炭殺左幾多人

係堝 之前細龜同蒙大帥條女偷情張相 用一次用撚完啦？

把聲突然咁嗲

成套人都戲屎

無放生佢哋，蒙大帥會早十集出現b咗大帥哥

一有咩唔啱傾就打鳩佢

達哥做戲好左

佐藤家個伏筆講左未

馬炭比左枝槍比梁政清（革命黨領袖）殺蒙大同
馬炭大結局個集就會失勢 狄奇聽晚會開始做逃犯

講真 蒙大同完全都唔care 雞黎咋佢眼中

點睇楊秀惠啦，整容整到面都歪埋

好左好多 上一套又係同洪仔 先得人驚

B埋光頭蒙咪得

開頭唔殺麥先根殺佢都有得搞
始於麥先根好蠢

唔好咁大期望， 可能輕描淡寫最後冇左影

天嬌明明本身係李細龜條女 有咩資格話狄奇勾結日本間諜

吓 佢先係咩

真心，上次食糖水見地佢同porn to night 兩個
佢素顏其實幾靚真人，不過塊面細到仆街
反而porn to night 幾似男人，兩個都帶帽

聽你老母晚呀 星期六冇得做

我都覺 長頭髮ok丫

唔撚追post啦屌 咁多人劇透

一個POST可以BLOCK好多人

下一集囉 多謝幫推

完全封鎖

tamama個笑容係咩意思 係唔係都戚起個嘴咁好難捉摸啊

結衣

真係
好多野都無左影
毒氣彈咁珍貴炸晒咩事都無
食蒙大帥條女又無事

block人咪得囉

楊秀惠係太瘦咋下話

咪係囉
唔係大帥哥親手b左嘅咩

劇透撚我屌你老母

正式宣布達哥超越天嬌

直接完封

佢又劇透? 好彩一早block撚左

係佢太好人

不嬲覺得佢靚，但好多醜聞，個名臭晒

聽洪狗講對白
合埋眼，你會覺得小學雞比老師罰讀一篇課文
無語氣無聲調
達哥d懶音直情唔知佢講梗乜

好合作

重犯得兩個人守住

互隊

你唔比狄奇都有?

嗰兩個兵仔

屌奶星，個幾隻兵都有義氣過馬炭

有義氣

馬炭呢野飲杯茶先又幾正

算你哋有義氣

鎮長眼神好戲到

全鎮都係好人

而家又肯走嘅

多謝巴打幫推

大咪

個音樂好感人

好有愛

成班有義氣

天嬌係假死，之後返左日本發展佢既av事業，不出兩年做到日本av界龍頭

鎮長都有心過洪狗

套劇太短 比多幾集可能會好d 起碼都講下個家紋 比2個人見到都冇事發生

狄奇應該走到 根據主題曲同貝貝講再見果幕

咁都唔中槍

有人劫獄 劫走左 狄奇

屌 25

嗰頭話唔走 轉頭即走

個生果佬係鬼

我地繼續去括𡃁仔南

洪狗真係一啲手都唔借啲意幫 垃撚圾

屌你老母生果佬

屌你個仆街賣菜佬

呢度冇𡃁仔南

村民

廢柴咪er咪拖啲時間

廢老累事

全鎮撚狗

班女豬到 就咁三個籠

兩公婆都係鬼

好

成條村都好好人

唔好死

成個鎮都好有愛

3揀2都錯

個個都唔想大帥哥死

我之前麻麻地佢，但講真人真係好好多

乜撚野馬大帥呀 冇人識你喎

寒戰

真係愛之村

𡃁妹撲過去擋住開槍

又關你撚事啊馬炭

殺左你先

條西婆係咁打眼色 食屎狗

馬炭咪爆呀

幾時大結局?

賤種狗準備爆大鑊

爆大獲？

好勇

好似池力共鎮咁

港姐果陣已經覺得選個男人出黎
果期冠軍陳凱琳真係超佢好多班

爆

我都覺，今鋪佢自己都話太大壓力瘦到導演要佢增肥

個賤人 我屌你老母

你關心大帥哥條撚啊 你關心啲女咋垃圾

爆大獲

屌你 爆乜嘢啊

屌你馬炭 又老屈狄奇

屌

沅婉：我都冇面俾

仆街馬炭

洪狗

賤狗

馬炭呢啲臭閪屎...

屌你咩洪狗

人係你殺架馬炭 係咪on撚99

喂屌做乜呀老屈呀

仆街仔馬炭

賤種到

垃圾炭

屌你老母

事實

屌你洪狗

屌佢老未 佢真係狗黎

垃圾馬炭

屌你老母洪狗

賤人

爆了爆了

馬炭正仆街

好波呀屌你老母馬炭

你好嘢

佢真係好仆街

戲肉

屌你咩馬炭
咁嚟搶女法
屌你老母啦

講下就信

唔抵得條女走就屈鳩大帥哥

洪狗仆街

我立即屌你老母啊洪狗

打靶仔

其實洪狗想點

走啦達哥
咪撚返黎啊

狗到仆街

On9洪狗

比人劇透左屌

明明係你條仆街仔

臨走前都要爆佢大鑊，食屎啦

無諗住走又出黎

馬炭正仆街！

死仆街洪狗

洪狗毒撚到

做乜撚 有本事去邊都可以東山再起

達哥咁都肯幫狄奇，仲有義氣過馬狗

仲講 走啦

有眼淚啦

頂好球啊馬屎

好正

仲講咁多

大帥哥唔想你累事啊

走啦

爆人大獲扮好人

妖趕時間呀仲問問問

屌你，浪費時間

蔡思貝好撚柒正!!

真係屌出聲

打靶仔洪狗

達哥又讀對白

推po神器洪狗

真嘢唔好攞出黎講

點解咁耐都未追上黎

上車先講啦屌 一陣害撚到三個人死晒

見達哥做呢啲戲真係頂癮

仆街Tamamama

馬炭垃圾

諗都知唔係嗌

快啲走啦仲鳩up

洪狗又屈大帥哥

走啦 屌

譚道德

其實洪狗點解要咁樣做

應該唔係大帥哥殺

李細龜追到仲唔走

正一死仆街洪永城

食屎狗伊藤炭

連「咁耐以黎」咬字都奇奇怪怪，唔怪得係菲律賓大學畢業

一定洪狗殺

仲未追到黎

唔係啊係馬炭啊

最尾其實係洪狗殺

冇影佢親手開槍應該唔係啦

風頭火勢嚟問
屌你咩
咁愛佢咪跟佢走先再決定囉
嘥撚哂啲時間

洪狗開槍？

黑化

套劇個個都係馬炭殺

仆街啲戲

好煩

同琴日天嬌啲戲差十皮

眼淚呢？！

洪狗殺嘅？

仲咁大聲 屌殺咗達哥佢啦

弱智撚達哥

都要達哥實累事

擺撚明係馬狗殺啦

問得都知唔信

洪泳城個死仆街

達哥好嘈

上左車先講得唔得

失望光頭仔

答啦屌

洪狗同達哥個撚個都話想幫dicky，個撚個都搞屎棍

問羅2都知啦

要累事嘛

好撚煩呀達哥

班兵幾時黎呀

依幕搞到變膠劇唔撚走

問佢係咪唔信 姐係唔係佢殺啦 戇鳩

仆街 睇佢喊睇到笑

達貝啲戲

走未啊

屌你仲講

屌你老母 達哥 完全感動唔到

你老豆 交d咁ge戲

好似唔喺大帥哥殺

貝貝呢part
做得好好

竟然冇發癲

變返低能妹

屌 大帥哥滴眼淚

咁撚仆街既馬炭。。。

我覺得係洪狗殺左佢老豆

達哥d戲好屎...

喊都樣衰過人
頭先楊秀惠喊個場先令人心痛
而家達哥喊你係想打佢

佢又話冇權主宰人生死，應該第二個殺

講到叱吒樂壇咁耐

貝貝又靚女 戲又好
幾時視后

又唔撚走

似足學生會D演劇咁

答句係唔係，係咪咁難

屌佢講野唔撚清楚
佢up緊乜

屌
好撚鳩
你咪決定緊囉
你拖緊佢時間呀屌你達哥

達哥把聲好拆 好撚煩

蔡思貝快啲死啦，好撚煩

做乜撚野

洪狗真係好撚仆街

妖 阻住晒

同天嬌比下去

達哥啲對白真係講到一舊舊

咁撚催淚既

達哥都好戲過蔡思貝

張偉健呢場戲都正

嘥晒啲時間啊達哥

應該係洪狗殺， 大帥哥做好心幫佢頂罪

羅2：屌，做乜鳩呀

屌你老母啦 中學生好戲過你

但係拜堂嗰幕好撚正

達哥啲戲好屎

琴日天嬌場戲睇到想喊
今日完全冇感覺

成日覺得達哥好似shining入面好撚樣衰個女主

對唔住

哇屌 蔡思達啲戲完全無成老豆嘅feel

真心想知洪狗想點，唔撚明

點解蔡思貝講野咬字唔正 好難聽
你字同埋個爹字都係

如果唔係達哥 走咗十世啦

羅2應該要死了

想做最大嗰個

答完唔係就會問邊個
馬炭先會出賣兄弟，大帥哥唔會

打車軚啦

成班盲撚
又勁近但一下都唔中

Tamama 都幾仆街

無手流彈咩

想做大帥哥，溝埋人地條女

係

防彈玻璃

細龜正垃圾 而家先追到大帥哥

點解你地個個都對貝貝有偏見
呢part睇到我咸左
你地都咁唔滿意架

留名洪狗殺左細龜然後報話大帥狗殺

菲律賓大學，差唔多啦

我老母：兩架車都好鬼慢

喊戲黎講，艾妞做得好好多囉

屌 羅義狄奇唔好死呀求下你地

對比洪狗 呢場思達收貨啦

睇到好緊張

聽到想飛走佢

同打機一樣，豬隊友

屌佢老母 羅義咪撚死 之前吹水害撚死佢

點等兩日呀屌

達哥啲演技

Ng

點解唔係達哥死

洪狗殺嫁啦應該

波狗收一收皮

真係ng

好lag.

唔想睇達哥NG

達哥好姣

好撚驚雲佬中彈

達哥姣撚到

好qq

貝貝好得意

貝貝姣到仆街

都話NG實有呢幕

有紋身個個先係！
估到估到大帥哥唔會辭殺人

之前話達哥有進步嗰班

我屌你呀

屌ng咬字都咬得差過人

NG幾多次

咁快又一集

馬炭：可以放你走，但錢同女人歸我

好姣呀達哥

唔想睇達哥

唔好打冬來啊

達哥好撚姣

貝貝ng片好cute

ON9馬炭

都話實ng好多次

真黑化

應該羅義救大帥哥
比洪狗殺左

下個星期

呢集好悶
有九個字都好空白

哇屌
馬炭真係黑化

方天謬look

好撚正

膠化味濃

下個禮拜應該好撚好睇

做乜打我少爺仔

姣撚到

下個禮拜

Tamama係FinalBoss

洪狗原來真係變奸狗

鬼食泥咁款

又要等星期一先有得睇

大帥哥反CUP25仔

馬炭好黑

仆街洪狗

下星期。。。

嘩 預告 貝貝個句

你把撚做到大帥啊死人馬炭

屌你馬炭真係狗撚黎

神探方天謬？

有聲

死左？

yes

洪狗堅係漢奸

最後一星期啦
大帥哥強勢回歸打柒你個賤種馬炭

zoie同楊秀惠D喊戲屌打達哥

依套野真心好睇

果然係終極大boss

鳩屎炭

下個禮拜正

洪狗快撚d死

真係奸 死賤精

達哥啲戲仲屎過洪狗

洪永城魔之路

岩啊 太撚多達哥

用坦克一炮轟埋去

達哥完全交唔到戲俾張衛健，feel唔到佢真係好鐘意大帥哥，觀眾完全冇共鳴

屌你tamama真係黑化左

郁啲就攬住大帥哥，仲要發出怪聲

屌，個預告好撚正，好想快啲睇到啊

唔係一路都黑緊咩

其實達哥係咪想留底陪Tamama咋

兄弟死晒

洪狗真人同套戲一樣咁仆街

大帥哥復仇記

羅義係咪死咗 預告後半冇哂佢

佐藤炭

成集都立flag

馬炭仆街

大帥哥係咪打咗蒙大帥 居然又大帥哥打扮回歸

好想俾佢攬實

李細龜
最終boss馬炭

個預告羅2對完槍之後無左影 岩岩又同v仔獸立flag
姐係

我想問我係邊？
冇睇頭半集

馬炭幾時死好憎佢

好撚型

神探方天謬

嘩屌
聽朝都唔撚洗食野

我好似見到馬炭殺左冬來？

好姣..

達哥真係

Ng睇到打冷陣

痴撚線,係咁用粒的頂鳩大帥哥
大帥哥一定比佢粒的吉到損哂啦

其實我覺得唔係狄奇殺佢老豆
因為佢冇認 同埋
由頭到尾冇影過把槍

何以咁講

重睇啦

一陣佢打埋你

我都見到好似係

我都覺 但都比之前d劇好左好多

臨走都講咁多嘢

食屎啦馬炭

仲訓緊教

最後狄奇同炭都死左

佢殺根本英俊做乜

大帥哥逆轉勝

睇黎羅義死硬
希望冬來無事

達哥啲喊戲真係

今集一個女配角（艾妞）好過一個女主角（達哥）

講真 洪狗同達哥D戲黎講 洪狗好戲好多

達哥真係做唔到果種感覺

即係大帥哥都死
好想棄劇ar

水兵鬥海軍

知佢係日本人

架車好撚似gta d戰車

應該冇殺啊。。。。

馬炭卧底姐 最後一齊炸坦克

兄妹

琴日天嬌果場喊到仆街
今晚達哥令我出晒戲

洪狗今次做反派掂啵

型撚到噴晒汁

無睇過以前點做戲 可能都有d進步ge
楊秀惠更加唔洗講

洪狗dllm

馬炭真係變黑
btw我仲係好掛住天嬌

我要殺死馬炭呢個仆街

我唔係日本人 我唔係日本人我唔係日本人 我唔係日本人

同大帥哥一早講過人嘅生死唔應該由人決定，所以佢唔會亂殺人
而且應該係有紋身個個，姐係馬炭，開槍嘅

羅義
預告仲見到打鳩冬來 體罰佢
大帥哥仲話：我兄弟真係變左
但明明一早有野啦 大帥哥咁醒都睇唔出？

真係一樣

有無得即刻睇第26集 等三日好難頂
Google又搵唔到

羅義唔死得唔得

根本英俊死咗未

當初都以為佢真心對大帥哥
點知

其他人覺得唱得難聽佢自己覺得好聽

日本人強姦佢老母，佢好憎日本人

一定係個仆街狗撚殺

睇完結局篇預告都仲係唔知馬炭呢個角色個定位

其實都幾心酸
以前好好兄弟到呢個關頭就出賣你

結局會唔會成套劇d人都死晒

暈咗

真心做得幾好
睇到好憎洪狗

肯撚定係佐藤炭殺

唔洗估
一定係

唔係打咋咩

唔會掛。。。
張衛健最後作品整到咁sad

劇情係堅我唔係幫你，我講果套係日本既大雕哥

根本英俊知洪狗身份

洪狗要做中國人丫嘛

佢殺邊個

張曼玉

其實都幾現實
人生大把所謂好朋友好兄弟面對利益就出賣人

屌馬炭殺埋羅義？係咪痴線架

接受唔到悲劇收尾

大帥哥唔會爆馬炭出黎 但馬炭就會亂屈人

麥先根，重睇

但點解當日狄奇係天台同馬炭講係佢殺

結局預告無艾妞

麥先根

第一集誓死追隨大帥哥嗰個係馬炭，今日出賣大帥哥嗰個又係馬炭

好姣

大帥哥突然又有戰車 ..會唔會係英俊幫佢?

大帥哥

上面張gif prove左唔係大帥哥
同埋成套劇大帥哥都唔會主動殺人(even係條gay佬軍閥 )
但馬炭就殺唔少

做乜野啊佢

日本坦克

架車咁現代嘅

利益當前

零火花，同尋日天嬌比真係天同地

同冬來一齊瞓緊

佢冇直接話係佢殺
可能因為佢有份圍住達哥阿爹？
btw係第八集講，可以睇多次

又係比炸彈炸下就爆

權力令人腐化

Btw,唔怪得成日話蔡c貝姣d男partner
張茜睇左ng都要dk跪榴連

我嘅話一定承受唔住

最後應該兄弟死晒

狠樣

係唔知馬炭點解可以咁狗同達哥講係大帥哥殺佢老豆

點解達哥要污染呢套劇
第二個演員做一定好佢好多

連登仔好撚矛盾,BBQ END又話無新意,但宜家又唔捨得死鳩哂

達哥真心唔掂
點解我最愛嘅狄奇會中意佢

下星期，大帥哥強勢回歸！

問德國佬借

唔怪得叫姣精，ng有得攬

艾妞同羅義個個情懷又係不得了 ，唯獨係蔡思貝永遠係蔡思貝，一見到佢就即刻出戲

應該唔係日本啦，狄奇同日本勾結嘅話都幾難去中國播

少爺仔

艾妞嫂今晚回顧個度真係睇到好心酸 去到25集，每次有艾妞嫂都演繹得好好，我寧願佢繼續乜都唔知，搶下旗仔做個幸福小女人

一齊做兵嘅日子仲開心過做大帥哥做副帥做營長

大帥哥對黑化馬炭

今集既敗筆
對比上集天嬌
天嬌好佢十萬倍

依套咁歡樂既劇我寧願Bbq end

我想大帥哥殺撚死馬炭

到依家都唔明蔡思達咁多連登打手
姣精發電機又唔敢認假學歷都算啦，做戲咁差都吹捧，有冇搞錯

又要等兩日

好撚刺激呀

其實佢殺左根本，佢係日本人依個設定已經冇撚用
本身仲諗住根本借人俾佢用

德國佬識你老鼠

有殺過人
有集去開會 講誰大誰惡誰正確
之後搵左個兵仔出黎 問佢老豆乜名定咩
下一秒一槍殺左佢

佢個樣本身就閪人樣實做得好，正如搵你做毒撚你都入型入格

大帥哥睇唔住馬炭比佢開到槍
內疚咪覺得自己殺左人， 我斷估

蔡思貝真心姣男人有一手

對波仲要係咁向前對

其實問題根本唔係B唔BBQ到
套劇唔得就算最後全家死晒都無人睇

根本同天嬌報仇

係喎

屌你重睇啦

搬左出去之後係假死, 比左錢佢番鄉下

似係

應該就係咁，內疚自己冇阻止到

但係死哂可以上神枱喎

未播之前又話一定係膠劇 之後劇左幾集又話好撚尷尬

岩岩開場前好似講艾妞會打洪狗一巴，唔知係咪下星期

點樣再拖多5集

重睇啦 食完飯出去比左錢條友遠走高飛

但一開始 係大帥哥話比馬炭知殺達哥老豆單野 所以要對達哥好
馬炭一開始唔知架喎

好似男人去叫雞比女人捉到咁
無野好講 唔敢答有
剩係可以不停講 你係咪唔信我

妖！好嬲丫！睇ng片，達哥係咁嗲我Dicky攬我Dicky!! 好想叫佢死開d，d戲屎到！
頭先全套劇最哀傷嘅位就係用小朋友扭計咁去詮譯
真係難為Dicky，我唸係佢做戲以黎咁多女主角中，最屎戲嘅一個，有時覺得Dicky做緊獨腳戲咁
睇返佢同小仙女d戲，真係sweet 好爆又sad到痴線

滿滿假死

預告係馬炭用棍打冬來
用槍殺左革命叔叔

巫婆你都啱

好鍾意艾妞同羅義呢對CP

你咁講乜都得啦

馬炭撚記得自己殺左咩人咩，佢殺人機器黎

小仙女永遠都代替唔到

到底馬炭幾時先會去查自己紋身來路
點解咁耐都唔查下 鋪條所謂伏線可唔可以給力
正常人點會唔查

嗰次係假

仆街食屎峰火咸濕仔

終極無間咋 根本日本間諜
仆街洪狗

唔知佢殺嗰個係達哥老豆啫

佢一定唔會殺架，咁重情

Same
好想羅義可以同艾妞有好結果

其實係馬炭殺佢老豆？

我估馬炭最後自b

其實係咩事搞到馬炭變成咁

屌 無睇到後面

佢係火車上面，北野嘅反應就知道自己有日本人血統，佢好憎日本人，仲點會再查

明明一開始套劇好開心
而家集集都要人喊

又打

頭先ng片係讀錯對白之後係咁攬住dicky
姣撚過廟街企街

我唔要做毒撚

佢知啊，個導演話咗佢知係佐藤家嘅人，但佢都唔想認

女人同男人點揀男人啊
同埋巫婆真係鬼鬼地

唯一機會 大帥哥殺佢身後既敵人 點知馬炭懶醒避去第2邊 中左槍

一撚定係

依d咪劇 好過套垃圾兄弟

做達哥條仔一定比佢帽到仆街,拍套套劇都姣鳩個男主

希望係艾妞最強助政，B尻左馬炭佢

以為呢套唔放台慶 可以做賀年劇 竟然咁

唔記得依段

其實都係因為達哥

咁我寧願揀阿moon 三個裡面啲戲最自然係佢

羅義唔好死

我仍然希望天嬌仲未死

真
根本冇得比

值得大家學習 學下點Cow仔

切腹喇

睇美女廚房佢對住任何一個男人都係咁姣

邊個再話丸丸唔係真心

連登仔最享受嘅係睇戲睇到叫晒春

權力同埋佢本身都係暴鳩力個種人嚟啦

又黎

機會大

革命黨而家點?

余德丞

你以為自己睇緊殭?

我覺得係因為達哥

而套簡直頭馬

真心膠

比之前位巴打講中左 開頭開開心心 到結局喊到仆街
同小寶一樣

咩小仙女

一係懶晒野唔知點樣救邊個，當還返條命俾大帥哥

馬炭係日本間諜啦
佢有一半血統係日本人

起承轉合
成套劇都做得好好

張衛偉啲劇好似多數係咁
除左孫悟空
太極張三豐又係咁

佢應該係老母比日本人姦所生出嚟嘅野仔

冬來:痛!

原來係你改咗司馬懿呢個名

小魚兒與花無缺

gay

咪係，第一下都算，挨曬身嗲人，第二下攬埋落去，洗唔洗丫？ 明明仲有成兩步度距離

係，所以佢老母好憎佢同時又
搞到佢又好憎日本人

結局篇會唔會追得返一集一post

佢長髮好好多

又唔見其他演員咁

應該冇事 冬來咁健碩
如果係打落蘆就可能一棍都捱唔住

呢兩晚己經係啦

打邊度斷邊度骨

狄奇風格，由以前小魚兒都係開頭笑片後期死晒咁濟

達哥：我讓賽，短髮都夠收兵，長髮可以溝曬TVB宜家D未紅既小生做兵

算啦，等大帥哥幫佢報仇

今集好似見唔到少帥

阿moon好樣衰 屌
Btw 貓仔先正

之前套踩過界洗底

識玩

好尷尬, 用個波頂人

重諗住大帥哥結婚嗰陣少帥出嚟

唔知佢博乜

好好睇

慣哂，中意姣下人嗲下人咁

落蘆冇事呀, 最尾個SHOT響達哥隔離

姣到仆街

嘩....如果最後係少帥出嚟一狗救全家,一定神過black mirror

狄奇執到啦

好彩
希望仆街炭唔好折磨佢

你唔係以後唔睇tvb咩

似馬炭殺左羅義之後 冬來知左同馬炭打交
馬炭用大帥身份棍打冬來 9估

頂唔順

藝妓養 唔捨得走

真係過份

細龜用少帥黎擋子彈 比蒙大同Bi

冬來係咪會同藝妓一齊

明明一開始達哥評價都好正面

唔覺得Dicky Enjoy喎，
佢表情似講：屌 阿姐你放過我啦 有老婆架

人地做明星咁多年又唔係前世未見過女人，有咩咁執到

天嬌已經死咗 如果艾妞同班兄弟有咩事嘅話
馬炭你老母下世都要俾人強姦再生你出嚟

結局:少帥出嚟咬撚死咗馬炭,細雞同蒙大同,之後重傷死咗

係嘅都好 佢咁鍾意佢

佢自己都要俾人姦完再打，再打再姦！

藝妓對佢都好溫柔又細心

大師哥25

你又岩

擺睇白色強人啫

推得好快

副超歪左

你講好有說服力

wingto

溝女王張衛健

都唔夠假學歷仆街啦，其他藝人做錯事都會出黎道歉，求觀眾原諒，得佢無恥過民建聯，不停玩拖字決扮無咗件事

Wingto藝妓look幾正 把聲又甜

馬炭雖然一早暗示過佢迷戀權力
但呢幾集都仲當大帥哥係大帥,同埋羅義係兄弟
搞咩突然之間要殺羅義
點解會突然走偏咁多

希望到大結局可以超過30個POST

又要等星期一

咪係，Dicky點會睇得佢上眼

咩事

大帥哥變身黑謬謬就贏晒la

我講未係最有
呢個post有個顧落蘆